# gitを使いやすくするツール色々まとめました。

## ignores
gitで無視した方が良いファイルを記述したファイル (`.gitignore`)のサンプルが色々入ってます。
`wordpress` , `node.js` , `CakePHP` など、各種プロジェクト用にコピーして使うと便利です。

## logos
各レポジトリのアイコンに使える画像が入ってます。
bitbucketのデフォルトで用意されているアイコンは種類が少ないので。。。 

## Global
多分OS毎に無視した方が良いファイルのサンプルかと。。。